就到新一年 想問下巴絲打有乜減肥大法

今年下半年壓力爆煲，半年內由5x kg高大順眼排骨仔增到12x kg過百磅肥仔，而又驚自新一年就黎到，想俾d挑戰自己，適問巴絲打們有冇咩減肥大法

做gym

戒宵夜

利申：準備去煮

半年5x kg 升到百幾kg

我都係5xkg
但點食野可以肥成甘

斬咗隻腳

係10月既時候已經去到9x kg，當時已經知出事

切

平時飲食習慣係點先

巴打點樣食到咁

咁誇張

我都想問，想瘦個肚腩，全身得呢個地方肥